好期待今日遊行人數

我覺得會係香港有史以黎最多人

唔好睇小任何一個人嘅力量！

槍口一致對外！

不要分化！不要懷疑隊友！

有人被捕立即群擁而上集體救援！

勿比機會警犬單獨拉走同伴！

一切行動必須群體出發！

Stick Together Team! 不要落單！

6.9 GOGOGO!

唔衝嘅人幫手拖住篤灰狗

衝嘅巴繼續上前！

齊心！

警方：高峰時期五萬

太睇得起港豬

有10 萬已經好好

相信會超多 但應該過唔到2003

感覺唔多睇好

最少500萬

希望多啦